[ 慶祝確診 ] 下一輪缺貨被搶嘅會係乜嘢？

好撚開心呀屌你老母♡

香檳已售清

牛扒

花生?

樓

點解係樓

搶糧搶娘

唔知 走難落黎呱
連登仔咁講我咁聽

狗糧